[京阿尼新番]紫羅蘭永恆花園

Staff
原作：「ヴァイオレット・エヴァーガーデン」暁佳奈（KAエスマ文庫/京都アニメーション）
監督：石立太一
シリーズ構成：吉田玲子
キャラクターデザイン：高瀬亜貴子
シリーズ演出：藤田春香
世界観設定：鈴木貴昭
美術監督：渡邊美希子
色彩設計：米田侑加
撮影監督：船本孝平
３Ｄ監督：山本 倫
小物設定：高橋博行・太田 稔
編集：重村建吾
音響監督：鶴岡陽太
音楽プロデューサー：斎藤 滋
音楽：Evan Call
音楽制作：ランティス
OP主題歌
TRUE [ Sincerely ]
ED主題歌
茅原実里 [ みちしるべ ]
アニメーション制作：京都アニメーション
製作：ヴァイオレット・エヴァーガーデン製作委員会

Cast
ヴァイオレット・エヴァーガーデン：石川由依
クラウディア・ホッジンズ子安武人
ギルベルト・ブーゲンビリア：浪川大輔
カトレア・ボードレール：遠藤 綾
ベネディクト・ブルー：内山昂輝
エリカ・ブラウン：茅原実里
アイリス・カナリー：戸松 遥

PV1

PV2

PV3

PV4

OP

ED

公式

仲有咩

原作 不過下卷賣哂

Countdown?

好似太多圖 我驚整爆人data

Twitter

等畫好耐

入京阿尼我們信

有生之年

誇到

for 睇live

本身仲諗住逐集逐集開添

單元劇黎 冇乜所謂

贏左

有得聽茅原唱歌 好興奮

lm

lm等人類聖經降誕

而家先知

唔係聽日先出咩

今晚

原作係 唔知京阿尼會點玩 因為PV已經有少佐

有無中佐

正，好多人唔識欣賞

套野未播已經比人捧到上天

因為京阿尼自己都捧
唯一一套嘅大獎作品

好似係聽晚喎

係WO 以為今日10號

同井狗搶post開你想死？

netflix有埋中字

喊到仆街

留個名

見唔見到1負評

要等到12號

wikipedia有文言文版簡介

京紫劇情唔係大賣果種黎 過到一萬我已經覺得好撚勁

世紀霸權

題材唔夠大眾已經先死
冰菓同上低音號我覺得好好睇bd 都係賣得正常水平去唔到真係好賣得個個程度

題材還好啦 女主拉分

唔係會大賣既劇情囉 身為京粉我都會盡力貢獻一份既

廣告做到咁足 我又唔係咁悲觀喎
始終真係重頭作黎 講左2年都有

悲觀啲黎講
宣傳左兩年twitter follower 都係3萬左右
隔離a1 x trigger 無耐已經爬左頭
不過我覺得今次京都個目的已經達成左
國外個noise 仲犀利過國內

推到有得睇

吓!遲一日

唔係10號零晨咩

有冇人睇到直播

唔係聽日咩

定係今日凌晨

坐等netflix算數

呢套都有生之年
hunter算咩

有Netflix=賣BD只係bonus

第 1 季將在1月11日全季放出

喂牙井人地無講到會全季放喎

你有兩個ac?

點都等1080P先睇

今日開播?

專登開左B站大會員準備今晚睇

係

我大紫京牙

擔心黎做咩...淨係版權費都賺到笑，聽講netflix放左好多錢落去

netflix中字係咪同步有，定要等？

本野變左聖經

我見singapore 有 中文應該會有
佢寫11 jan simulcast 可能係美國時間

Ed 居然係茅原

佢把聲好正

先行圖

聽日要返工
早d起身睇埋先返工先

睇完先訓先係正解

邊到有live睇?

Netflix係一次過放晒？

唔係

頂住先

大會員係咪俾錢就得？一定要認證？

依家係咪播緊pv???

整多個

Start

京紫年 start

啲畫工真係好靚

比錢

支持，等左好耐啦

大會員係同步中字?

等字幕組打救算啦 唔想比錢b站賺

係 你預遲一個鐘咁上下

yes

又係你呀 Husky巴打

成個畫面真係好靚

BILIBILI實又有黑畫面

好想做隻熊比violet咬

見到個身D傷痕

心都痛埋

就算今次冇，唔擔保有下次

睇完第一集再睇返一開始寫信嗰part真係幾傷感

睇到好想喊係咪正常

twitter 暫時第六

3+4+3+4 14集 好似係

唔記得睇直播

咁你一入正章隻眼唔洗要

本身條淚線已經好鬆

劇情黎講暫時唔算突出，但係d感情真係幾抑壓

做到邊 睇唔到

佢唔係賣劇情 我覺得D劇情有D老土 但係真係喊到我仆街

有中字啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

畫面好靚

Link 呢

b 站 ser 都炸埋

B站

網上好多人話比pv fake左 以為violet係機械人 點知係人

痴線 B 站有成38XXX 同時睇緊

係咁ban嘛 睇netflix 啦

小埋試過14萬 3萬濕濕碎

而家已經7萬 應該一路升緊

求 niconico 情況

岩曬啦 演出係京都最強嘅地方

niconico 無買到黎播 係曬netflix

自 ，sorry

屌太遲睇
等一陣有完整先睇

myself.bbs有bilibili版中字

睇完, 第一集已經好sad

無啦 最高13.5萬

唔記得講b 站 第一集唔洗大會員

暫時B站以我所見最高13萬幾

姐係之後冇得睇

bilibili卡撚到

之後要大會員先睇到

睇完, 覺得劇情好一般
但d作畫屈到

屌 有錢做bilibili大會員不如做netflix

咁bili多d新番既 不過益左大陸仔囉

D劇情真係普普通通 不過真係靚到

除左作畫靚 劇情無咩太特別
睇左幾集先算

本身以為女主係機械人黎 睇睇下先發覺唔係

可能係我睇pv 睇得太多次 所以第一集太多pv 內容 無左驚喜
音樂做得好grand 但有小小喧賓奪主

呢集其實可以叫第零話 小說我第一章已經流馬尿 仲要講緊冇第零話呢個序解釋
所以劇情好唔好可以睇多幾個單元先下定論

你睇下近2年有澤野果啲作品 re creator 果啲睇到我屌左出聲
呢套算係咁

機械人個身邊會咁多疤

netflix香港區無得睇

唔知幾多點先有

睇完pv我本身以為係機械人點了解愛

第一集叫做比咗多d背景資料同角色設定，都算不過不失
我自己比較驚喜係violet唅啤啤熊隻耳，估唔到佢都有呢d小動作

澤野啲歌正，不過唔係套套啱用

笑到仆街

其他國家

屌你作畫靚撚到

留名聽朝睇

又話係記憶人偶少女

都話自動書寫人偶係個職業 佢係一個活生生嘅人

人偶係某條友發明出嚟
但佢又有刀傷
即係人造人？

有冇巴打可以解畫？
定自己睇落去會好啲？

自動書記人偶是一個博士發明的代寫機器，有可能取代人工代寫，但是由於成本等各方面的原因，人工代寫被保留下來，這些代寫員也因為那台代寫機器的原因而被稱作自動書記人偶
女主是被人在荒郊野嶺撿到的擅長殺人並聽從指令的孤兒而已，和機器人沒有關係的

仲等我睇果陣以為打字果個大波妹機械人黎
勁過多啦A夢

變咗12號先有

啲作畫靚到痴哂線
第一集預期中既慢節奏

不過好適合夜媽媽熄燈睇

襯等睇阿狗場西波之前 放下gif先

真係痴撚線
第一張你話美國電影我都信
做到咁癲,反而驚佢後面會hea返

作畫好撚正

波邊

睇myself分類係奇幻 + 愛情
有愛情線 ?

pv 仲有大把貨未用
不過第二集好似係日常過渡回
應該就無咁多Time Lapse 旋轉鏡頭玩嫁啦

樣係正
不過一諗到佢係殘廢,即刻j唔落

成班打杖唔戴頭盔

好似係計美國時間嘅0000

佢係咬

手足小心激死 難得睇完正野就早啲休息啦

屌u牙

睇完第一集
覺得同魔法使的新娘一樣都係要啱電波先會中意
個人就好似中意呢d情感細膩既動畫, 追撚硬

霸權

出來了
不過佢好慘

今次京阿尼真係大哂冷，d作畫痴線到
如果出劇場版個畫質又唔知再進化成點

國民隊個套都未出

係喎
Pop Team Epic就繼續派膠
今年一月真係痴鳩線

d畫靚撚到 睇完望返現實好似覺得入左去咁

痴撚線作畫 不負眾望

台灣好似話4pm

咁女主原來係人嚟!?
我都以為係機械人

屌就是咁搞到我睇個時冇晒代入感

輕改漫改唔好入討論post是常識吧

開頭張紙飛走嗰陣就比佢個畫面震撼咗 一諗起咁精良嘅制作可以每星期睇到24分鐘就 感動到眼濕濕

btw 可能係pv loop太多次,有啲對白好熟悉
仲有最尾嗰段個腦自動響起 Life is a journey~

feel到石立太一陣味

+1

bd amazon 上架鳥

唔係有交代背景架咩 點解咁多人以為violet係機械人

每一秒都係錢

我好想喊呀少佐！！！

雖然本身都係京阿尼廚
但電波都對到正一正

本身想係黃屋買埋原畫集 但係太多京吹冇手拎

幾時有本睇
拆哂兩隻手當玩具咁玩

係咪好多人同我一樣都以為女主係機械人
睇pv同啲簡介搞到我亂哂

自動手記人偶

畀呢個字影響左

以為AI黎
慢慢有感情

其實都算半個ai 因為某程度上都係一張白紙

2b太深刻搞到個個都以為女主係機械人

俾佢人偶誤導咗
不過影響不大

第一集未有op

唔想大家耳朵受罪住

op好好聽wo

淨係用演出就令你覺得好睇
每個鏡頭都唔會悶
仲有好似第一次見係動畫入面有縮時

都好多人曾經誤會你係真毒

咁你的名字嗰啲咩嚟

我見pv佢有隻機械鎧

加埋2b

應該係咪想講ED.....ED真係接受唔到...

留名
D分鏡畫面靚到仆街

首violet snow有無講過會放落邊隻碟到,original soundtrack?

好似係vocal album
■ボーカルアルバム

2018年3月28日(水)発売
TVアニメ『ヴァイオレット・エヴァーガーデン』ボーカルアルバム
「タイトル未定」

TRUE、茅原実里、結城アイラ ほか
品番：LACA-15703
価格：3,000円＋税

ジャケットは新規描き下ろしのイラストを使用し、
OP(TRUE「Sincerely」)とED(茅原実里「みちしるべ」)主題歌のほか、ストーリーの岐点となるエピソードで流れる挿入歌を収録。
さらに、TRUE・茅原実里・結城アイラによる作品の世界観を描いた書き下ろしのイメージソング3曲も収録。
そして、結城アイラによる挿入歌「Violet Snow」を英語、フランス語、中国語、韓国語話者の歌手が歌い上げた各国語Ver.も収録。
全13曲を収録したボリュームたっぷりの内容となります。

呢套bd真係唔買對唔住自己

買神回係最低消費

根本劇場版質素作畫
希望之後仲會keep到

アニメ「ヴァイオレット・エヴァーガーデン」
OP主題歌「Sincerely」TRUE
ED主題歌「みちしるべ」茅原実里
1月31日CD同時発売です！

下次會唔會再快啲

有了

首ED...聽到第一句個心離一離

咁以後訓醒有得睇
正，巴打好波

netflix 已有

呢個年代呢種作畫質素其實係基本啦
日本政府多啲支援吓呢個行業啦

如果咁樣係基本仲要政府資助我諗不出一年日本政府就會破產

其實好似b 站 清少少
不過聲好似netflix 好啲

比較鍾意惡魔人
不過兩套都Netflix(而且3月佢地仲有幾套要上架),今季佢地贏左,我決定俾佢地月費

惡魔人又要睇女主點O一次 不了

況且Netflix隨時cut都得 所以俾得過

之前考試無時間追17秋番，但見到18冬番個陣容完全唔想追番
今季除左京紫、PTE、日本國家隊，仲有小櫻、overlord、七大罪、龍王...
根本屈哂機 上季真係得寶石同血界係唔錯

有冇窮到咁呀
要求唔多，間唔中有三兩套呢啲質素都好吖

呢套咁快既

lunch想睇homepage唔見有喎

有大水喉射住更上一屠樓
骨頭社有套都係Netflix，肯定好癲

有冇人已經loop左2次以上

電腦睇Netflix係爭D
好似電視先有4K(睇plan)

今季睇一套追一套

繼續射please

射比京都好過la
真係會做d超水準既野出黎

好想剪咗個郵差條頭髮去

睇左2次生肉留名
諗住今晚睇多次中字

一年京阿尼都會出兩三套動畫

loop左3次
d畫面靚到癲，果然京都出品必屬佳品

Netflix好似自己有審查機制，射得都唔會太差

教你如何粗略地畫一隻Violet 第一彈

的畫面靚到 , 淨係睇作畫都夠做

希望出返本作畫集, 一定買

雖然話京阿尼不嬲都係信心
但係今次都有d替佢擔心keep唔keep到落最尾

有邊次唔得

岩啊 我差唔多追哂咁制
有番個種好期待下集/下星期既感覺 由其係依套添啦

題外話，上季真係同今季差太遠，咩王樣遊戲、犬屋敷、十二大戰膠到喊
之後好多日常空氣系單元劇 又無心追番
Just Because同網絡勝利組原本作為愛情小品幾睇好，但後期完全韓劇套路+無限誤會真係煩到唔想再睇 然後今季可能拎套高木同學已經屌打哂

上季有寶石之國

我真心愛你

魔法使的新娘

3月的獅子

雖然今季係多好嘢睇但拎上季啲垃圾嚟比無咩意義，上季本身就多二期fans向嘅作品

奇諾之旅

netflix 佢無4K 無HDR 無5.1

我寧願等多晚睇ebb

saber版既2b mix愛德華機械鎧

不過金髮美少女係無敵

少女終末旅行

晏d試下錄b站1080p

just because 睇小宮就夠

睇完第一集 劇情未睇到有咩咁吸引
反而少佐 少佐 少佐 好撚煩

造福人群

原作其實評價唔高
個個都係睇作畫

京阿尼,不得了

唔只遲一日

佢果個時代科技咁落後 竟然整到對咁先進既義肢
違和感好大

個海畫到痴撚線

鋼鍊都係啦

個錨上水個下，個水面真係痴撚線

佢個日子計法怪怪地

希望石立太一之後仲可以整得好好睇睇

實得啦 佢係京都做左好耐

啱啱先第一集 睇埋落去之後嘅劇情先喇
btw啲作畫痴撚線 啲景靚到做wallpaper都得
京阿尼

畫就真係靚到仆街 但係劇情冇咩驚喜

一路都話佢唔係賣劇情

冇估錯，呢個題材攞嚟拍戲都仲得

賣到斷哂wo 都叫唔錯啦 而且成個故事都好京阿尼 我估應該賣到7千左右

嘩一月新番套套都咁高汁

我大你兩萬

依種賣感情既番冇乜可能

從第一集黎睇應該係逢星期四下午5點?

我估京吹第一個季個數+1500~2000咁上下

難d wo 果陣好賣好多 我估都係京吹2咁上下

有冇人知日本個邊評價點？

***,*79位/***,108位 ( ---,--- pt ) 82天 紫羅蘭永恆花園 1 [Blu-ray]【尼限定】
***,162位/***,252位 ( ---,--- pt ) 82天 紫羅蘭永恆花園 1 (Blu-ray Disc)
我估同冰菓差唔多

等佢出package先買

琴晚twitter hot trend 最高都係得第六
5ch 好似第5個post 隔離pop team epic 都係第4個姐
基本上全部都係吹奏多嫁啦
不過可能今季有太多高汁番 人氣可能變左四分天下

依個作畫級數如果得冰果咁上下其實唔算合格

個人覺得

依家bd冇game特典/演唱會飛根本賣唔到 7千已經好勁

淨係希望唔好爆死

我希望夠數比京都做第二季

出劇情版好過 聲之形搵幾多 bd邊有人買

劇場版

但係今次將3 /4 集放埋一齊咁賣
唔同以前2集2集咁賣
點解會咁改

我估係一章章咁賣掛 因為佢原作都係獨立故事

淨係京都出品已經贏左

等緊呢套好耐

4點左右
之前等著套美劇上都係咁上下鐘數

卷數少 個銷量會靚仔啲
今次個價已經比普遍賣四卷咁賣嘅 平左
netflix bilibili 個啲包左啲底 所以可以平啲促銷

佢越講我越心痛

我用B站睇 將部電腦駁落部電視睇 都幾誇張下

第一集的確係畫面屈機
劇情我覺得都尚算有
就咁睇第一集結尾咁樣既畫面 成套野個劇情都係圍繞個女主點樣從身邊班人去理解咩叫「愛」？
比較好奇係個女主究竟知唔知個少佐已經瓜左
定知唔肯信 定係唔理解

如果劇透 可唔可以講明先…

你估動物台真係咁多人識日文咩

禾覺得呢套將會係我人生第二套神作

唔理解多
btw
其實佢既狀態好難理解咩
細個一路打仗,冇常識
精神層面都唔係一個正常人

如果計劇情用番原作黎比既話我覺得京吹好睇d 但係綜合黎講依套好dd咁多 又未去到神作咁誇張

駁唔到
利申 唔識

唔識

唔知幾時先會有1080睇

LM

動畫三集落一隻bd係正常
一堆四五集出卷一
依家紅既新番某高層話只計強國版權一集十萬美金
呢套仲有其他網包底就算得二千內都夠出多季

其他個幾件郵局囡囡畫到好正
但會唔會出一兩次場就收工

其實有二三話有劇透因為舊年就上先行播映完畢

老實講我覺得其實人設同埋個氣氛都幾男女通殺
所以我覺得都可能幾吸引到兩邊買bd

本身無睇開呢種劇情比較沉重的作品
但因為捧咗太耐而且係京阿尼出品點都會追

上面有人話擔心作畫
但係京阿尼最近都無出現過後期hea作畫的情況
加上係自家唯一的大獎點都會慎重對待
應該唔需要擔心

想問下女主角同男仔郵差/其他人有冇感情線?

女主果種專一嚇撚死你 放心

仲諗住佢同男仔郵差有感情線

呢套第一次睇pv就已經決定要追
終於等到佢出
暫時睇完第一集完全冇失望
作畫仲勁過京吹

季番？

邊4個？

還有國民番係邊套？

darling in frankxx

唔劇透你啦 慢慢睇 violet 好女仔黎

可惜事實係銷量同質素關係往往不大
唔好講IS 就算高質如京吹好似都唔係賣得幾好
依套其實如果去除強大宣傳同吹奏 其實就係一套製作超精良既文藝小品而已
當然依套野係做得好係抵讚 但觀眾賣唔賣帳係一件事 我依家反而驚啲人未播已經吹太大 太高期望 但結果不似佢地預期 影響銷量

Fe , pop team epic , 小櫻 , 京紫 可能之後加埋darling in the frankxx 我仲漏左 overlord

京吹都賣得唔錯架

PTE客路廣
CCS FE有死忠(overlord都係)
淨低既購買力先分俾京紫&其他

其實我諗而加銷量應該對京都嚟講唔係重點
因為本身已經有NETFLIX既資金
聽聞NETFLIX係買動畫播放權都幾大手筆下

其實作畫應該無乜人擔情
我覺得劇情先係重點
唔知佢會改成點

第一集佢就已經唔知少校已經死左，我個心已經卡住卡住

石立有份整境界彼方 應該唔差

少佐都幾撚型
violet句句都少佐 會少佐到幾時

出去做野就唔會提

女主角根本係相良
驚爆點解唔係京阿尼啊

咁呢套可以整返個學院篇，少佐做老師

真係抱住睇藝術品既心態咁追

依家一睇到個名就想笑

有d悶但畫風人設一流

京阿尼不嬲都係文藝小品

文到差d瞓著
小弟都睇開書

老實講京都呢幾年除左京吹其他都好普通
成日拎d原作評價一般既作品黎整
係呢套有大水喉射住先咁強大宣傳

就係整過境界之彼方先驚左佢

我覺得幾好睇

同埋呢套係京都佢本身
每年都會舉辦京都動畫大獎
7年以來唯一一套拎到大賞既小說

覺得幾好睇

咁京阿尼既作風係文藝小品 佢有幾可出大路野

係幾好睇wo 雖然我未睇過哂

未睇哂

第一集黎睇同冰果京吹仲差好遠

少佐仆街黎

12

石立太一本身個人實力係算幾強
境彼 單獨幾集 同埋op ed 分鏡演出係好深印象
我諗有部分係原作問題 可能花田都要孭一半鑊

錄就錄左 但係聲話唔同步 有無人知點搞

睇多兩集先講都未遲
通常動畫第一集都唔可信

起碼三集先有野睇is常識

搵唔到好啲既形容詞 用住仆街先

唔好嚇我好喎

慢慢睇 唔透

點解無中譯書

有

少佐唔係好人？

唔透 慢慢睇再自己定義

邊到有

Sor 打漏左網上 好多翻譯
比左假希望巴打 sor

少佐咁都唔算好人？？？

我諗樓上講既"仆街"唔係真係你地諗既意思
唔想劇透

貼吧有

#326

好人

作畫同音樂都好正

呢套輕小說會唔會出譯版?

官方應該唔會

原作評價唔高
真心？

唔算高老實 純講故仔佢唔係最上乘果批
但又可以咁講 唔差

所以我咪話唔透 慢慢睇
難得人地咁比人機畫 慢慢享受啦就緊係

唯一一套大獎已經值得期待，仲要賣斷貨
唔大路就真

講返動畫，湯淺政明都唔係個個識欣賞，但係評價都係高

特別係呢d文藝作品，個feel要慢慢疊上去，爆出黎嗰下先正

無彩限第一集都好多話題，結果

呢套垃圾

無彩限 都唔明點解自己會睇哂

見到原來有咁多原作fans，但都係度獻醜啦。
本人整左條片講我對京紫第一集嘅感想+斷估
希望有人睇下，比d意見

無彩限話題咪又係對波

本身棄左
之後又睇番

1戰後
女主果隻應該唔叫係戰後陰影

無彩限如果京都夠薑跟返原著冚家剷結局會好好多

第一集睇到後面眼濕濕
一路以為女主係機械人黎
點知原來只係個未成年少女

原來無彩限小說走向係咁

唔緊要
吹響吧同紫羅蘭有官方中譯一定狗衝

斷哂兩隻手都唔撚死

你老母比人綁起黎輪姦生左你隻野仔都未死啦劇透狗

屌覆錯
自

是咪屌我 一人做事一人當 要屌屌我

出左隻碟試聽 又有茅原

趁有時間 快啲睇原作
唔係一陣又俾人劇透

改左唔少細節位

京阿尼點透

原來ED都出埋

茅原唔用低能聲唱真係好聽好多

茅原
耳朵受罪

冇追post想問下
得登畫咁多遠鏡冇曬眼耳口鼻去強調背景光影真係好睇咩

我到而家都唔明茅原d歌難聽喺邊

成日用低能聲唱歌

係咪因為相對少人物活動廢事睇到咁悶

利申唔識

低能聲即係邊種？我睇涼宮，境界的彼方嗰d都覺得正常
仲試過開住茅原d歌黎做野

ED隻碟第1首同第2首既分別

屌第一首vocal 最出 所以鴨仔聲嘅缺點出曬啦
情況類似消失個ed 咁

大概明明地，應該係高音就咁

普通講野都係咁真係有d怪，歌聽慣咗反而接受到

遠景唔畫五官係因為畫唔到，畫紙咁細強行畫倒不如不畫。

當然可以畫正常比例再後期縮小扮遠鏡，例如日常大王op。不過睇起黎效果差唔多，工夫就多好多

我係唔明點解京社要偏向虎山行就係為左d冇乜必要嘅光影效果
好多動畫都會刻意避開盡量少做遠鏡
但一套賣作畫嘅動畫有咁嘅問題就好古怪
我唔知京社點諗，對我嚟講就仔細度>光影效果

整體感 講到咁深做乜

第一次見到望住水晶果幕覺得好似宮園かをり

好多咩 以第一集作為介紹世界觀同整體環境嘅引入
我覺得適中

可能之後都會係咁
不過其實都算係無可厚非嘅
京都知呢套野嘅定位 同埋觀眾想睇啲咩
所以先用遠鏡去營造個種文藝電影風
配合返原作個種比較唯美嘅文筆
不過效果係點要睇落去先知 同埋都擔心啲人會審美疲勞

之後都冇乜依D鏡頭啦 應該都係得番第1章同天文台果度

我去睇過下bd 特典有咩
都幾一貫做法 都係唔太吸引
如果送個打字機迷你版模型 咁樣會好好多

是但 都係照買

Rich

d op同ed都好似好一般咁…

呢個真

個故事背景又幾吸引

kemu 擺明揸流攤

有冇咁多女

京阿尼一向多女仔睇

OP定ED

amazon個全購入特典係咪要出曬4卷先可以換？

ED唔係kemu寫

係掛

係囉 不嬲都多女睇 講真今次個故我覺得都係岩女睇多d 始於都係講感情野

入正章 單元劇其實幾感人

呢度都好多紅字user一齊討論

呢d齊一套換既特典係點換
amazon自己會睇你ACC齊一套就自動last 寄埋?

要日本先換到

大家比D耐性啦 邊有可能一集就比到咁多野大家 講真我正係睇作畫同聽石川把聲都夠曬
我自己就對京阿尼好有信心

死曬？

睇其他網京都廚同trigger廚成日大戰

地球死咗4分3人口

玩咁大？ 動畫明明廢萌番喜劇

有無link
想食花生

4ch同k島睇

amazon出哂4隻bd了

未正式入戲風格差咁遠戰乜鳩
第一集唔計表情包都數citrus啦，點輪到呢2套

一套期望值極高未播已經成班吹奏
一套自稱國家隊,又一堆人吹奏

你估真係咁多人睇pop team咩

citrus最多咪打個和 點樣點輪到法

扶他

第一集感想：少佐

無睇

咁香港有咩方法拎全巻購入特典？
佢寫拎張卷去換？

淘寶

冇 要搵日本fd拎

證明左有錢真係會有好製作

知唔知個程序係點?
拎個陣要日本住址證明定點?

●<シリアルコード>が記載されている用紙に印刷されているURLもしくはQRコードからキャンペーン特設サイトにアクセスし、全巻分の<シリアルコード>を入力します。
※<シリアルコード>をキャンペーン特設サイトに記憶させておきたい場合は、任意でマイページを開設することが可能です。
●キャンペーン特設サイトにおいて、特典の配送に必要な情報(氏名・配送先住所・メールアドレス・電話番号)を引換申込みフォームに入力します。
●引換申込みフォームに正しく情報が入力された後、引換申込み完了メールが送信されます。
●引換申込み完了メールを受け取られてから、2週間ほどで特典を送付いたします

全卷購入特典需要你輸入全卷code先會寄，限日本國內地址、電話、Electronic mail address

THX
咁小事啦

我好多post 都無評分有人要屈又可以點

1001咗就鼠入黎呢到

訂曬4隻BD黎回應京紫高品質製作

反而想知幾時會有繁中小說睇

我講吓笑，唔好咁認真

講咁多嘢，呢位巴打最有心

窮撚最多買到一卷 當還比京都咁多年白睇動畫嘅錢

買得一卷寧願買畫集好過

果陣係黃屋見到本幾靚 不過冇手拎

買過京吹畫集
靚到想scan黎做wallpaper
好鐘意睇線稿

我都有買

不過相對畫集我鐘意睇設定集多d，睇返d staff點睇套野都幾正

佢本線稿好似好貴?

cm線稿原價2000yen比人炒到20000yen

咁都有得炒 我去果陣仲有好多

我都係睇巴哈見到
2000yen想入返本

仲要得CM內容, 本野厚極有限
咁都賣成千銀

普通漫畫屋賣?

唔係 好似得京阿尼本店有

而家online shop無課，遲早應該會入返
京吹嗰本之前都斷過本半年課左右

BTW，要買書可以預約了

推一推

今晚第二集

今晚咩

逢禮拜三晚11pm

唔知今集做邊呢

今集好似係日常過渡回 from 先行上映

仲黎 夠唔夠時間架

仲有10min

邊到可以睇生肉直播?

好難想像佢係天文台用咁既速度打到啪啪聲

傻gg真係唔識感情

好慘

女主

茅原唱歌真係好撚難聽呀！！！！！！

真係想mute撚左佢

耳朵受罪

等生肉算 直播太lag電腦頂唔順

咁正唔正先

屌你睇得好地地突然茅原唱歌

子安好溫柔牙

用Violet Snow做ED仲好啦，依家首ED破壞左成套動畫既氣氛

真係咁差咩
我覺得幾啱feel，不過應該都係得我

好想保護佢,好想教佢咩叫做愛

屌你老母

收皮啦，Violet好女仔黎，唔洗你教

比較好奇violet之後點了解愛，下下都要hurt下d客嘅話都幾慘

一封信就拆散左一pair
讀返出黎笑到仆街

你問少佐條撚樣

Thx

覺得小說個順序會好d 節奏好似太慢 下集又唔會有功課交 背景又咁樣講哂出黎

個女人識睇封信但比個男人之前又唔睇下封信講咩

算唔算bug位

屌 個ED本身唔差 仲好岩FEEL

Youtube有人up左第二話，要睇就快

佢地應該純粹唔鐘意茅原

隻滑鼠好礙眼

Thz

Himado都出左

屌 茅原把聲一出 個氣氛冇哂 屌佢老味真係燥

點解最後會講回不來了

會講

最後一part

少佐唔似雲加 唔係一條濕鳩黎

第2集好似好FEEL D

I love 眼鏡妹 茅原係岩配呢啲嫁啦

把聲真係唔得

多左互動 last 個part 個懸念又留得咁靚 非常好嘅過渡回

兩集都寫到爆曬紙 究竟下集有得聽op 同埋睇完整嘅 op ed 畫面未

同埋無記錯呢集女三女四係原創角色（？）所以其實今集大部分都係原創（？）

巴打睇左下卷未

無啊 所以咪問下你同若宮巴打 我都係聽返黎

其實我果句係直接問題唔係反問黎 以為巴打睇過知佢地係原創
下卷咁搶手點買

我仲睇緊上 睇到天文台 好忙唔得閒睇

牙你老母

用呢首咪幾好 茅原唱得真係好難聽
btw 嘉德麗雅點解要係個郵差仔前面同中校做到咁親密
無睇小說唔太清楚佢地咩關係

郵差仔點解咁唔受歡迎既

呢幕好心痛

成套好地地
一播ED就出事

茅原唱歌好撚難聽

下卷係咪結局黎

下集係咪去番學 再咁搞真係爆死味濃

茅原點解咁鐘意用呢個聲線唱歌

內山個角色明明幾靚仔但係點解啲囡唔理佢

窮

amazon個全巻購入特典即係訂晒4卷就送埋個盒?
第1次訂bd

要係日本收 同埋要有日本電話

出外傳小說

第二集再好睇D

無睇錯好似係畫緊中間幀 啲頭髮真係畫撚死人

會唔會拎黎出劇場版

應該咁講 佢唔出就跌曬眼鏡咁濟

京ani 唔出奇

反而我覺得套野靚在色 光影同背景 佢有啲幀啲detail位有時畫得麻麻

每集得唔夠10個人畫原畫
畫死人

得10個？ 真嫁

上集9個
今集6個
仲要有4個有份畫第一集
唔明京都點解可以用咁少人手就畫到咁高質

因為畫左好撚耐

官方source

吹左就黎2年 差唔多啦

拉遠景果陣個人有d求奇

京都不嬲tv 動畫 原畫都係保持喺10 個咁上下

我明明記得京吹拉遠景果陣都唔係咁

遠景要保持到好似近鏡咁 要用到成場枱咁大張嘅畫紙

原畫少反而係比較穩定 人多手腳亂嘛

ed 有credit 自己可以每集留意下

睇番京吹雖然冇今集violet企係門口果個鏡頭咁遠 但係都冇理由崩到得d色咁

京紫遠景人物明顯hea畫左
遠多少少連人樣都冇埋

近景係靚好多既 不過遠景你是但點對眼落去都好過得pat色

e個距離冇樣就正常

e個距離仲要有2塊面向住鏡頭
一眼就睇得出啦

上集 呢啲遠鏡BD應該會執執?

我諗唔會 因為京阿尼唔係因為趕唔切先咁出

bd先執唔似京都風格
bd執得既多數係作畫錯誤

呢幕真係跌眼鏡

第一畫第二幕咋喎

唔明有咩好執

覺得佢有能力做好d

可能京吹遠鏡好多都係背面所以先唔覺佢有崩過 我諗石立真係要再學下畫分鏡

會唔會因為演出轉咗人，標準唔同咗

咁唔算崩啦

好un眼

係囉,覺得佢唔應該係咁

啱啱check咗，上一次石立做監督係境界的彼方

手繪有物理限制冇辦法

石立都係做返其他位好d
劇情都唔算整得好好

係 跟小說好好多 依家好普通

藤田春香自家培養 京吹都見過下 所以熟哂京都浸除嫁啦

明明一路番工一路透佢身世會好好多 依家一下爆哂出黎 仲要不停日常回

扶長老要買一千隻救市

請我做正式社員我唔收頭半年人工救市

見第二集第一幕仲以為佢係想每集開頭都慢慢爆
原來已經爆唒？

我見有原作黨開始屌京都原創 but 動畫黨so far so good
雖然我地可能miss 左原作再好啲嘅內容

原作佢係慢慢滲個大概出黎 佢依家咁講有d膚淺

原作黨都比佢嚇親

最大獲係知道佢下集都仲未去オスカ度 會唔會太有信心

So far so good係因為知道呢套一定慢熱，如果789集都仲係噤就要屌了

gif time

敲落去個下質感真係好撚正

爭咩呀 溝埋做瀨尿牛丸呀笨

應該唔會 我睇完喊到仆街果d佢pv有齊

嘉德麗雅好正 我都想叫佢上門出差 幫我寫全日信....
唔知佢之後上門點同人道歉呢
上集見到櫃檯果兩個女仔見幾靚女...原來係死港女黎.....淨係對住客同有錢佬笑笑口...
對住外賣仔郵差仔就西口西面 ...定其實郵差仔做錯D過咩???
淨係頭兩集故事進度比較慢無太大特別我覺得都無乜野...但我係唔係太明4眼妹俾violet做既咩野感動/激勵到佢
同埋最重要....首ED真係好難聽.....一插入果下嚇撚到我

未睇過小說
套野畫面係一流既
但係劇情好似好慢, 冇乜特別既地方

我都有懷疑過叫人偶既都係機械人

其實應該慶幸呢套唔係花田十輝，如果唔係第三集真係唔知會點樣爆

唔係呀 去南極都幾好睇

無人知佢會唔會發功
未到結局都唔敢好似神父咁用性命擔保話好睇

條女真係on9到唔理封信寫乜就寄比人
起碼都問清楚封信寫乜先啦

背景係話戰後多人唔識字 可能係唔識字 之後搵人讀返比佢聽先知大獲

我嘅意思係
為左雙方嘅利益，正常嚟講應該寫完封信比客人之前confirm下封信嘅內容而唔係秋後算帳

有少少鍾意左子安

睇到想喊

好聽好多，ED果然係歌手既問題

集集最後都要聽把爛聲, 點頂呀

派信仔偷聽老闆同大波妹講野個幕講咩?

字幕好亂

唔知邊個on9叫佢用低能聲唱

英文版好聽到

係咪講老闆同佢之前上過床果陣叫過第2個女仔個名?....
之後老闆話無錢再約佢....?但係netflix譯到我第1次睇果陣諗佢係咪俾錢佢同佢上床....定係淨係講約會要洗費....同埋最重要郵局無錢!!!!!

正常聲

btw佢幾時開始用低能聲唱歌

京阿尼御用歌姬

係囉，應該打完讀番一次封信畀個客聽，問佢收唔收貨駛咪改架嘛

唔知 佢ed隻碟第2首歌都唔係用低能聲 可能京阿尼班人重口

應該係石立太一重口

一唱咩氣氛都冇撚晒屌你

根本把聲就唔好聽 唔關扮唔扮低能事

一唱嚇死心諗做乜野，完全唔啱feel
聽返樓上巴打條link，英文版正好撚多

約束之絆咪好聽

唔岩口味

茅原唱境界線上的地平線係ok嘅

仲要無耐之前個阿叔果度先俾我地睇到係會即刻俾個客睇或者上集最尾咁邊讀邊打....
點知俾個新手打就咁放心直接幫佢寄出去

只能夠講矛原把聲太特別...high pitch&flat,
有d人係會講得"銀耳", 呢堆人當中分兩種, 1種係生理上(sensate)敏感
另1種係認知上(perceive)認為動畫作品主題or劇情根本唔match

最重要1點係, 唔關首歌事, 首歌歌詞亦唔錯, 只係..
換人唱會更好

會覺得

呢個cover(男聲)幾舒服

同隔離amier換OK

老實講我想聽唱sukasuka ost個山田珠露唱多D

人型vocaloid(實體版)

隔離首新歌好好聽

換人唱會更好

畫好靚

故事人物 ...唉
呼聲咁大睇埋佢

茅原你放過京動啦

我仲諗住屍者帝國咁

屌真係ED出事
聽到打哂冷震

人係自相矛盾呢點帶出得幾好
茅原配音把聲幾好聽,但唱歌就麻麻

Lantis都唔少人,京阿尼係都要用茅原做乜

得結城搵岩人

一定追到完番

arm

太刻意表達佢軍人長大同習慣啦
負皮

茅原=京阿尼親生女

呢套唔知會唔會比京阿尼改得好勁呢

九成會

kyoani 除左氷菓之外基本上套套都改得幾多下

當過兵嘅台仔睇完話覺得好正常喎
無受過紀律訓練嘅港豬點睇?

啲行為係正常既，慢慢睇落去咪知有冇需要咁表達

如果佢真係由細到大都喺軍隊生活
真係會咁係唔奇
如果咁都有問題嘅
驚爆危機個傻仔相良宗介咪重有問題

其實violet 個定位似軍用犬多過軍人

咁講係咪易理解d

follower 數又多返啲 但係頭兩集生放嘅時候 本土twitter真係無乜水花可言

係啦 由細養到大

原作佢開頭其實女仔好多 不過各有各好睇

同意

結城/原田/elisa

aimer唱邊套

如果類似結城呢首 就好了

戀如雨止

結城最鍾意呢首

情竇初開

睇完天文台 覺得依家透身世真係有d劣 希望佢有能力改到超越原作

實書 定有link

書

Pray

當VIOLET有感情 知道我愛你嘅意思之後 再知道少校釘左蓋咪仲傷心

Um 唔透得 你好快就知

原來有講架 仲以為冇答案可以傾兩句
咁冇野了

唔知點解覺得最初CM VER嘅VIOLET SNOW好聽啲
而家嗰個太嗲

youtube果個full ver?

Youtube果個唔係翻唱黎咩

係 依家傳到好似真咁

岩岩人地SEND比我 第一次聽冇睇清楚
原來COVER黎 唔怪得咁...

因為把聲同pv4果把真係好似

結城把聲都唔係咁既

所以我都覺得奇怪 點解變左咁多
中左伏

loop 多幾次pv4就聽得出分別嫁啦

聽完PV4都係鍾意CM版多D

有咩分別

CM個唱腔聽落舒服d 清脆俐落
PV4有d優柔寡斷咁
同埋想問下片入面japanese ver嗰part係幾時出現過 好似冇聽過呢個verson

Pv4

呢個無amazon特典，但係有無巴打知有無本身bd既初回特典

pv4咁架喎

想知Violet係咪已經冇可能再見到少佐，每集都睇住佢好期待見到少佐真係好虐心

儲起慢慢睇

咪岩囉 pv4最黎果5秒 你留心啲 同埋pv4自己mute左啲對白專心聽 數下beat

係咪見到佢成日不時周圍望 隻眼啲小動作搞到你好心痛

唔計作畫精細度
無彩限同甘城好睇好多

女呢

無彩限 咪玩啦

甘城好funny

女嘅話 50 0同舞前輩正啲

唔係呀 無彩限幾好笑呀

呢套野bgm唔錯

吹奏京阿尼點都唔會呢兩套

好唔好笑見仁見智，但衰在套野無定位，10集日常最後又無啦啦入主線，有種charlotte嘅既視感
劇情唔算緊湊，話日常又唔算日常，真係純粹賣下肉賣下萌噉，唔睇製作公司真係未必會估到係京阿尼出

而家京社做好劇情向嘅動畫我仲驚，例如境界之彼方
初初話原著係單元故事反而鬆一口氣

甘城真係好正
劇情又ok, 有肉得黎又唔油膩

明明咁好笑輕鬆
都冇咩人欣賞

甘城都仲有三恥，無彩限比甘城悶

it's not a fairy tail

宜家都虐成咁，知道左愛係乜之後，究竟會虐成點
又要喊死我了

少佐仆街仔冇計

石原

甘城唔算少人啦
反而無彩限就衰劇情...
京吹唔知點解咁好賣

京吹好好睇wo

吹喇叭好正wo,一期完果陣第一句想講係：第2季!
京都做呢類感情戲好掂,一有其他元素既動畫就麻麻地

明明送信果條友咁靚仔 點解搞成咁

京吹第8集開始就全程高能
好睇到我特登去宇治聖巡同去黃屋

吹喇叭好熱血我覺得
就好似中型班換左新領隊 再話我要捧歐聯咁
雖然打到semi 但都好熱血

降班球隊先岩

我覺得班女對佢嘅態度唔只因為佢窮

睇佢應該成日走去溝女人地都唔so佢佢都仲要去

送信=勞力工作
D女=OL
自然覺得唔匹配

仲要串d女拜金

個伯伯

京吹真係超超超好睇

但之後人偶果兩個都唔想同佢食....果兩個唔算OL啦掛.....
屌大家同一間公司做野一齊食個飯姐唔洗下下講到溝咁下化....
更何況一睇就知郵差仔係配老闆架啦

點解呢到好似冇乜人吹奏冰果
到宜家都係覺得冰果先係京阿尼巔峰
畫面,故事,節奏,人設(千反田 )都係一流
尤其係奉太郎推理既畫面
佢每次都用唔同既風格去表達 令到觀眾唔會覺得悶同重複

無彩限畫面都唔差,但故事真係好唔京阿尼
甘城都幾好笑(三恥 ),不過畫面冇京阿尼既水準

識貨呀巴打

冰菓後無京都 啊嘛 講到悶啦

失眠神番
漫無目的咁行黎行去查埋啲八掛野

無幾耐前重睇完
冰果最正係有少少感情線(satoshi同mayaka

節能少年

冰果好似唔係第一次睇到訓著左

奉太郎同千反田最尾個幕又係世界級
個櫻花背景靚到

第一章我宜家翻睇都覺我幾悶
但校園祭同愚者的片尾個章都好正
推理之餘又有角色心理描寫
(里志 )

Violet最正

京社巔峰點睇都係fmp

呢幾日得閒睇咗本小說佢先

fmp 係京都岩岩起步個幾年 未到top
涼宮綜合黎講比較係癲峰個期

i scream 個 章最深印象
尤其係兔仔個part 嘅演出

起碼嗰陣京社唔會將d劇情向動畫魔改到九唔搭八

少佐會唔會番生

要靠京都既魔改啦

其實都係得無彩限係咁，其它改嘅話都改得ok

紫籮蘭未完唔知啦

學姐嗰part都好正，奉太朗同學姐唇槍舌劍嗰段睇咗好多次

係咪我問題, 點解我睇極都有一浸白色係度

太光？

係, 好似格硬較光左咁

室內打燈打到室外咁
木枱反光反到好似玻璃枱

京都落左層白色既filter先搞到好似好光咁姐

但係落白色filter有咩用？

唔知 夢幻d

似亮度較太高多過落filter

Clannad先係京都癲峰

落filter 畫面睇落靚d
但係點解落白色就唔知
可能古典d

近排都loop返
竟然有人題

涼宮睇到一半棄左，唔識欣嘗，好悶

岩岩睇ebb版同down落黎netflix版
ebb原來仲白d

冰果係我心目中排第1既動畫
睇左幾次發覺個故事幾有深度

不知幾好睇

睇2k ver. 個mon個contra較高啲同brightness 高啲

壓制問題
netflix係官方source 所以D白色filter應該冇咁嚴重

佢有時太白 好多detail都睇唔到 搞到好似720都冇咁

要等字幕組慢慢學點樣處理呢D場景
諗起當初套hand shakers又係太高rate D字幕組壓到第1集花晒

冰果可以有咩深度

暫時補完小說上冊(日文同大陸人翻譯既版本都睇哂)
本小說真係寫得好好 有幾章都睇到眼濕濕
由其係上冊既最後一章 係揪心到流眼淚果種

另外小說入面有好多唔同角色既內心讀白
令人睇每個故事果陣都會覺得好有代入感
果種感覺真係好震撼
好期待動畫會點去演繹呢d咁重要既內心讀白場景
唔知道動畫可唔可以做到好似小說咁能夠帶比人咁衝擊既感覺
真係唔怪之得本小說可以拎到"京都アニメーション大賞"

btw睇完小說後覺得動畫已經改左好多野
但暫時覺得第1,2集都做得好好

我覺得佢跟小說個順序仲好 如果冇睇過小說我覺得依家動畫仲未係好睇 佢只係用個cls作畫去留住人繼續睇 下集仲要去學校上堂
同埋依家交代左身世我覺得天文台果度又冇咁有feel

我個人都鐘意小說一開頭個順序多d
比起動畫咁直白去描述女主角既身世
我個人比較鐘意小說既描寫方法
等讀者可以慢慢透過唔同既故事黎了解女主角
之後再整個回憶既章節令讀者再更深入了解個故事

下集唔會成集都講佢上堂掛
有冇人知動畫會做幾多集?
如果得12-13集一定會魔改+cut勁多內容

好似13+1 下集肯定係全集上堂+日常 總之一定唔會去到オスカ度 起碼都第4集先去

希望動畫唔會糟塌左小說既劇情
我個人覺得小說入面既每一個章節
起碼可以做到2-3集 如果得13+1
真係唔知還唔還原得哂小說既章節
睇黎真係會有好多改動

我估有第2季

其實有冇可能整兩季

有佢pv全部畫面都係上既野黎

上校係咪真係死左

想比人劇透可以自己上維基睇

有都唔出奇
黎緊3月小說出外傳
如果動畫真係諗住整2季既話
第2季應該可以加埋外傳既故事

不過如果整2季既話
第1季個結局真係唔知會點收尾

有冇巴打有冰果1080P 繁體字幕 可以放出黎下載

太多讀白戲其實係動畫黎講幾難做
因為內心戲用畫面表現，d表情變化，背景，鏡頭構圖
始終唔太可以定格不斷讀對白
所以睇no game no life zero果時d個人內心戲咁樣處理覺得都好勁

兩集都無表明過佢死，所以我估未，可能重傷植物人還者扮死

討論估下咋，無睇過小說唔好屈我劇透

dmhy有

無扮死嘅動機
如果最後係靠扮死迫紫籮籣成長同罪惡xx套糞作無咩分别

我覺得一係死咗，一係重傷
就咁諗重傷會多d故仔

四眼妹果段做得唔錯

我最怕係你講個情況....

我其實係想佢真死, 但如果劇情係想胃痛, 再等女主堅強個套路
應該第一, 二集就明確講佢死左, 幾秒show少佐臨死交低女主, 下幕就影葬禮咁交待左
等觀眾睇住女主為見少佐努力但其他人包括觀眾都知無結果, 最後一個胃痛爆發

暫時睇佢個劇情同人物個性都好大路既故事
佢唔肯明確講少佐死, 咁9成都係未死既套路
唔係原創故事都唔會預佢有咩超展開

少佐比敵人捉走醫好左做左戰俘, 兩國交易不遂, 少佐為求自保出賣國家機密同女主所有秘密, 結果女主全國滅亡, 劇終

女主奮力戰鬥, 變左打鬥番
btw, 咁都好過扮死等女主成長

同意小說時序最好睇 身世呢啲你2集就出哂 屌咩 人地話哂都上卷尾先講

慢慢睇啦 再討論落去一定會有仆街仔透
你地討論既野真係幾粒字就透哂
Btw 女主好撚好打呢樣係真 pv同第一集都講左唔算透掛

動畫黨講夠畫質唔討論往後劇情無乜好討論喎
Btw, 見小說黨無提過結局超展開，其實發展走勢都差唔多個幾個方向，同埋套野重點都係女主點過正常生活

淡淡嘅味道 加上柔和嘅BGM
個心揪下揪下咁
第二集就睇到有啲眼濕濕

完咗之後一定會一次過睇多次

今晚有得聽op未

唔想聽ed

終於有OP

OP

點解TRUE可以咁好聽
ED就要耳朵受罪

冇得輸喎

屌

個景痴線嫁?

吹奏部

ED又黎啦

唔撚想聽呀 OP當埋ED算啦
真係聽TRUE好過

bgm咁高汁睇到喊晒心情未平伏就整首咁難聽既ED

ED最後咁靚 但聽到首ED............

田所梓同啊哥果到屌你

ED把聲暫時係成套動畫既唯一敗筆

一開聲第一句真係好難頂

今集質素點?

希望之後多啲CUT ED
唔想聽到佢把聲

OP好聽
終於入正題
好過頭兩集
ED好難聽

做到邊?

好期待

violet係學校識到fd子仲畢到業

去上堂,識左個新朋友(cv田所梓,渣日文唔識聽佢咩名
寫信成份報告咁,0分畢唔到業
聽左田所梓講屋企既野
violet自己寫左封信比佢啊哥
比個阿嬸知左就成功畢業

有無飛好多野?無睇小說唔知進度點

等1080先睇 唔想為劇情去追

每frame都可以做wallpaper

我覺得節奏有少少快得滯
變左分鏡有啲散 每個shot 無之前兩集咁多訊息量 但係又切得快

OP (唔係首歌）比較普通

未到

btw 上樓個part 即時諗起 kotori 同scarborough fair

等netflix

說好的不提呢

睇生肉當練下聽力
之後我都會睇返1080p中日字幕

可能ed 整得好啲
所以入耳左

聽力 你指

點解茅原要用佢唱翠星OP把聲唱呢套嘅ED

你當套野22分20秒就完個觀感就會fit晒

首ed係咪係邊到鄉下搵個阿婆出黎唱

神父睇緊波

係 過翻隔離台先

其實都唔係翠星先開始係咁
明明paradise lost果陣都冇咁難聽
佢而家唱歌係咪一隻手揸咪一隻手叉住自己條頸咁唱

有無小説賣？唔想上網睇

有 京goods

violet 愈黎愈主動

op畫面真係好普通
唔知之後仲會唔會變

今集幾正

今集堅正

動畫原創

日文聽力,如果ching你n1既我收返

我通常睇一次生肉之後再睇多次熟對答案

吹奏部果陣我係咁
但係呢套暫時未想睇兩次

入正題就知佢痴撚線

好驚睇貴婦人同個女那一章，睇文字版時去到三分一已估到個尾係點，但實際去到個女開始讀信個段真係會sad

我一路都係睇無字幕 覺得有行野係下面好阻住
試我就冇考啦 但我外國撚 讀書果時啲亞洲fd多數係日本人

我冇學過 係睇得多動畫先識聽識睇 所以有d未聽過既會唔知咩黎要睇多次字幕

好睇

ok收返,我出返去對答案先
咁多識日文既巨頭

其實唔識都唔洗專登學 老實識日文係香港都冇乜用

好似周街d人都識咁 我依家間公司平均3個人就有1個識日/韓文

呢套野劇情唔算特別 甚至有d位可以話係老套
但表達感情果種細膩真係唔係好多人寫得出
文筆中會自自然然代入左角色
所以先會做到明知劇情都入心入肺果種感覺

當然你話興趣就冇乜所謂 我就冇辦法為溝通先要識 好彩苦海已脫

個妹好正gfable

Agree
不外乎都係覺得威d巴閉d
夠毒就會識日文

世界十大笑話

要溝通難好多 唔係日本人堆度浸根本唔會識點用敬語

唔係日本度工作生活，一般程度敬語經己足夠。

就係想過果邊

勸你唔好

送信個幕loop好多次

我大概都知係點 我都研究左兩三年

巴打你中意就得 有目標我支持你

共勉之

EBB京紫LOAD唔到 比人告?

ED真係

好撚難聽

ching呢季你睇咩
真係去到邊都見到你

茅原唱腔真係唔係人人都頂得緊
其實首歌本身都幾好聽
又諗起之前境界的彼方都係佢唱

我都差唔多睇哂

今集好好睇

有咁多時間真係好

反而係因為佢呢個唱腔鐘意佢

騎空士唔洗訓教

上季睇得幾套,今季真係好多要追
過2日仲有套fate

ok u win

其實都係睇5套,好多咩

今季係你嘅兩倍 依家大部分都係出左幾日先睇

15套

9套 加埋補下舊番
應該會棄咁幾套,等出完有食評再補

首ed

舊番?有生之年會補完既 全部down晒放係到封塵

啱啱睇完, 個氣氛真係無哂

下集係咪開始正章

正路係 三集一卷 所以第四集點都開新ch

第一句真係 聽到頭都痛埋

咁既速度好似最多做到囚人

雅那他 koi加⋯

有聲

ed畫面咁靚又唔飛得

睇完第3集
本身去到個尾好感動 眼濕濕
一聽到首ED即刻冇哂feel
淨係心諗首歌好難聽

佢最後出標題個下 已經轉定靜音

盧庫莉亞 睇到喊咗

真係ed一出第一句就冇晒氣氛

耳朵都懷孕了...我唔係唔鐘意茅原 但係佢唱某款歌真係唔得 頂唔順

同感
偏偏呢首就係最唔適合佢唱果種

好撚中意呢種情感細膩既動畫 電波對到應一應

耳朵流產了

ed入腦過op tim
個腦自己loop緊ed

聽OP耳朵懷孕了
睇到就生得一野俾ED轟到流產

第3集都還好
第2集面尾段無晒FEEL.....

唔係喎
ed聽到第二次又ok喎
有啲童話同人偶feel

到底有冇日本人覺得個ed好難聽

一播ed成集嘅感動即刻消失哂

遲到果個人設好正

怕一講呀安果章會喊到仆街

啱啱先睇完第3集 仆街 最尾一響起茅原把聲 之前果種感人既氣氛完全冇哂

好難唔喊 我係地鐵睇到個格式都覺得唔對路即刻收書番到屋企先喊左佢

到時動畫應該會係開始讀信茅原就殺出黎 所以唔洗驚

本身眼濕濕, 一聽到笑左出聲

點解大家咁唔鍾意ed
雖然係冇乜氣氛但係都未去到難聽掛

茅原

音樂/歌詞冇問題, 但唱果個把聲唔arm首歌亦唔arm套劇...

京 成日都搵爛鐵歌手唱OPED

唔洗驚
仲有violet snow

露庫莉雅一聽就知係田所梓 末日時在做什麼太有印象

無彩限隻煩膠phantom ruru
好記得佢把聲

我覺得幾有feel

睇之前有諗起ed好好笑，聽完op同埋今集一時唔記得左呢件事，臨尾一黑畫面播ed就笑左出聲，好有驚喜

單元劇係咪即係之後個囡囡唔會出番黎
會掛住佢

又話要好叻叻先俾章，而家踏出咗第一步開始了解到人地嘅心意就俾？
個阿婆真係外剛內柔d friend

OP真係好好聽

私なんで泣いてるたろう

我都係
完全唔記得ED係咁
無啦啦一開聲成個氣氛冇晒

好有feel 其實ED節奏幾好聽 係把聲

可能天文台會撞到 果邊好多人

等睇遲啲大家斯德哥爾摩症候群發作話聽慣左覺得好聽

啲細節位好勁
塔果幾幕嘅呼應
同埋可以做到一個scene啱啱好一首bgm

呢樣真,播多幾次就會慢慢接受到
只係唔會覺得勁好聽咁解

唔知點解好期待天文台 一定好靚

第2集最尾社長飲酒個到bgm夾得好正
淨係個段都loop左10次

啱呀
好耐冇試過咁留意動畫嘅bgm

今集唔錯
用第三者嘅故事同角度去寫VIOLET

我想睇救人果度

其實小說就係咁 好少見到violet個名

今季可能冇

唔會掛 應該奧斯卡 安 救人 天文台

再睇多次1-3集，今集最大嘅轉變應該係violet開始識得反省

幾鐘意呢種描寫手法

我見簡介同pv都冇畫面所以我估冇
雖然我都希望佢做埋

個妹真係好正

4chan 個邊屌到飛起都第一

口裏說不...

露營得第十 我覺得不行

屌啲咩
Btw 高木同學

agger

悶囉 曬料囉

citrus原來咁受歡迎

俾時下啲動畫縱壞哂
Btw 竟然小櫻都冇

鬼佬不嬲都唔係幾睇依d文藝小品

都唔係淨係鬼佬嘅 成個大氣候都係咁

係咪未播過嗰首violet snow ？

好似3集都未聽過咁嘅？

死，我幾鍾意

高木上呀

睇到眼盲

我都係
間唔中都見人話京都動畫好多都悶 (特別係台仔)
但做好多套都對正晒我電波

聽住茅原先
可能最後幾集先用

如果唔係京阿尼做應該真係無咁多人睇
呢個第一有超過一半分都應該係俾京阿尼

me 唔係因為畫面靚睇， 平時睇動畫有崩，我多數都睇唔出

雖然畫面係幾靘

硬左

而家先睇第三集
田所梓配得好入戲

應該話，如果畫面唔靚都未必有咁多人留意
同埋事前京阿尼都做咗幾多宣傳

新仔lm

之前誤導左巴打 sorry

5ch 動畫板討論串數量統計(截至1/25 22:00)
搖曳露營△ 16.2串
龍王的工作 14.8串
DARLING in the FRANXX 11.4串
比宇宙更遠的地方 10.9串
POP TEAM EPIC 9.1串
霸穹 封神演義 8.4串
OVERLORD 7.4串
紫羅蘭永恆花園 7.1串
愛吃拉麵的小泉同學 4.7串
刀使巫女 4.6串
異世界狂想曲 4.1串

國外宣傳係多得濟 但係國內麻麻
你見官方twitter 一路都好靜 唔似隔離

只追紫羅蘭同Citrus

OVERLORD都多過京紫
我真係唔明呢套有乜好睇,今季睇左2集已經唔想追落去

Citrus呢啲垃圾故事肉番都上到第三
證明鬼佬taste

btw 小弟想開新po
我諗第8集會再爆 所以到時再搵手足接力

好多我都唔知有乜咁好睇 七大罪又係

咁你推爆依度

第一季睇到訓著

睇左兩集 之後無好大意欲想繼續睇